吊奶星 金珉周(周周)係咪痴能線嫁！！！！！！！

又借d意show下對全球第一靚腳想典..==

對腳咁似p上去

尊重場合著返泳衣啦唔該..

果度係我屋企浴缸黎…

55

停一停，諗一諗再留言好嗎？

完全封鎖

勉強俾5.5/10

我水泡底舔佢